[求助]唔知點解呢排成日過敏

呢排手手腳腳成日都會有幾粒紅色粒粒似比蚊咬既野
通常係夜晚有 第二日就冇事
本身以為係床單有問題
但換完都係咁

有冇巴打試過

死啦

有次著運動褲淋完雨換衫個時都見到有

連衣櫃都賴嘢

我都係 食抗敏藥就冇事幾日

我都係
試下洗頭果陣，洗頭水唔好沖到落身
沐浴露試下用d嬰兒配方
煮餸盡量少用味精，雞粉
洗衣粉試下轉第二隻

睇下好唔好d

我仲少左飲甜野

做足咁多樣都好d

之前真係成身都出哂野，痕到仆街

同我一樣。我係近幾個月先起。之前一向都冇

原來咁多人都有事

其實係咪d垃圾東江水呀

我有排都試過瞓瞓下覺得成身都痕好似有野咬咁
點知真係有蚊咬
我開住個風扇，一路吹住成個人咁瞓就冇事

真係比蚊咬就簡單啦

出風癩

有咩解救

梅毒

我試下

我係5月去完日本返黎就係咁
之前都冇

我都係

係幾粒一齊黎
而且蚊咬既話d粒粒冇咁快散

要睇醫生？

巴打係咪好似咁

唔係，無咁細粒

我都試過
訓教唔知比咩咬但係幾粒係同一個位
仲要咬係大脾同個閪中間
真係癢q死 著底褲係咁磨到佢
出街癢又冇得r

呢排沖完涼茶下潤膚膏好左冇出咁多，但之前d 疤好外眼，我一痕就忍唔到手 r 到損

比野咬
但比野咬有咁快好返咩

明白

屌我都係！！喺倫敦返嚟冇耐
好撚痕，紅腫仲要好耐都唔散

癢左我幾日幾夜
搽止癢藥膏都冇用
係屋企直接伸手入去r
搞到老公以為我下面生野

有無醫生入黎講解下

我自從出過一次風爛之後就好易敏感,以前對海鮮無事但呢排就成日出粒粒仲要一出就唔止對手有 連頸同身都有有時出街如果無帶敏感藥同藥膏真係想斬左對手落黎 夜晚成日出有無醫生可以講下咩事 係呢排先係咁

又痕了

佳力天 / 治敏速

屌，我去完台灣就冇啦啦生
都係好痕，好耐都唔散
似比野咬

食呢d係咪治標唔治本？
我之前食住pririton都無事，但好眼訓，一無食又會痕

應該係蕁痲疹 之前都試過
睇中醫調理最有效 最緊要係忍信唔好r

我試過一起小小就啪返粒
係好快見效，但係一唔食就大爆發

最近生緊,睇咗幾次西醫都唔好好痕

我都應該有，但通常係夜晚會出係其中一隻手臂內側，又試過出係大脾後方，但無理佢隔一晚就會散

我之前都係咁睇西醫 睇極都唔好 試過好多抗敏藥 一唔食藥又痕翻
睇中醫呀真係 我飲咗兩劑藥已經唔痕 紅印開始退 同埋食得太多西藥對身體都唔好

俾床蝨咬?

頂我都係！
去日本個時老豆個度唔知係唔係污穢
生左幾粒蚊咬咁既樣既豆
之後無r同翻香港就無事了

睇咩中醫好

唔似，係敏感，會無啦啦發出黎

如果唔嫌遠 你可以試下去華富邨華珍樓嗰度睇下

真係好遠
睇完之後，佢係比你番去煲中藥飲？

咁多同病相憐 我又係咁
係今年先有 睇中醫話係風爛同濕9疹
如果唔狠就細細粒咁睇落冇野
一狠r佢就發到大大粒 白色紅裡透白咁
手指仲仆街 有d小心泡咁
唔知係咪今年浸住落雨d 19天氣搞成咁

咁我又無泡，最多係痕到仆街，好似成身比蚊咬咁